# Step Project "Cards"

## Cклад учасників проекту:

* [Шахаєв Сергій](https://gitlab.com/shakhaiev.sv)
* [Проскурін Денис](https://gitlab.com/EverFrost)
* [Арапова Марина](https://gitlab.com/)

## Які завдання виконував кожен із учасників:

### Шахаєв Сергій:   
* Створення дизайну сторінки.
* Розробка функціоналу фільтрації візитів за заголовком/вмістом, статусом та терміновістю візиту.
* Впровадження можливості пошуку візитів за введеним текстом або обраним критерієм.
* Написання обробників подій для взаємодії з кнопками "Вхід", "Створити візит", а також "Створити" та "Закрити" у модальних вікнах.
* Розбиття функціоналу на окремі модулі за допомогою ES6 модулів.
* Підключення модулів до головного файлу проекту для зручної організації коду.
* Впровадження перевірки коректності введених даних в формі створення візиту.

### Проскурін Денис:

* Реалізація функціоналу для взаємодії з сервером за допомогою токену аутентифікації.
* Впровадження можливості видалення, отримання та редагування усіх даних на сервері безпосередньо з веб-сторінки.
* Створення модальних вікон для авторизації користувача з введенням email та пароля.
* Налаштування функціоналу авторизації, який буде взаємодіяти з сервером для перевірки введених даних.
* Реалізація функціоналу переміщення карток на дошці методом Drag&Drop.

### Арапова Марина:
* Розроблення модальних вікон для створення нових візитів на сторінці.
* Налаштування функціоналу модальних вікон, які дозволяють користувачам вводити необхідні дані для створення нових візитів.
* Створення класу "Visit" та дочірніх класів
* Впровадження можливості зберігання даних про візити в локальному сховищі браузера.
* Синхронізація даних між класами "Card" та "Visit" та їхнім представленням у локальному сховищі, щоб забезпечити постійність даних